Link do repositório no git:
https://gitlab.com/leonardoassefcoelho/shopping-card-saulo

O envio de email de confirmação não funciona em localhost, e no nosso servidor de teste não está configurado, mas deve funcionar perfeitamente com o código atual.

Link do servido de testes:
https://nobodystudio.000webhostapp.com/saulo

O servidor não funciona bem na VIVO FIBRA, precisa trocar o DNS do PC ou da rede para 8.8.8.8, 8.8.4.4 para funcionar. Em outros provedores funciona normalmente.


